<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SAP on AWS on Báo cáo thực tập</title><link>https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/categories/sap-on-aws/</link><description>Recent content in SAP on AWS on Báo cáo thực tập</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/categories/sap-on-aws/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Blog 3. Xây dựng ứng dụng SAP nhanh chóng với Amazon Q Developer</title><link>https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</link><pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/3-blogstranslated/3.3-blog3/</guid><description>&lt;h2 id="giới-thiệu">Giới thiệu&lt;/h2>
&lt;p>Tất cả các công ty đều đang tìm kiếm những cách giúp các nhà phát triển của họ tăng năng suất, xây dựng ứng dụng nhanh hơn và đơn giản hóa gánh nặng trong việc duy trì mã cũ. &lt;strong>Amazon Q Developer&lt;/strong> là một công cụ AI sinh mã (generative AI tool) có thể giúp các công ty loại bỏ gánh nặng kỹ thuật gắn liền với môi trường SAP được tùy chỉnh quá mức của họ, đồng thời triển khai các tính năng mới nhanh hơn. Trong bài viết này, chúng ta sẽ cùng tìm hiểu cách bạn có thể sử dụng Amazon Q Developer để giúp các nhà phát triển SAP của mình cải thiện năng suất và đổi mới nhanh hơn.&lt;/p></description></item><item><title>Blog 2.Xây dựng kết nối mạng Hybrid đạt tiêu chuẩn cho doanh nghiệp trên AWS cho SAP Cloud ERP Private</title><link>https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/3-blogstranslated/3.2-blog2/</link><pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://khongphuongpro0.github.io/workshopSocial/vi/3-blogstranslated/3.2-blog2/</guid><description>&lt;h2 id="giới-thiệu">Giới thiệu&lt;/h2>
&lt;p>Bạn đã sẵn sàng khai phá toàn bộ tiềm năng của khối lượng công việc SAP trên AWS chưa? Hãy cùng giải quyết một trong những mảnh ghép quan trọng nhất: thiết lập khả năng kết nối mạng an toàn, đáng tin cậy giữa mạng công ty của bạn và các khối lượng công việc ERP trên cloud.&lt;/p>
&lt;p>Tại AWS, khi hỗ trợ khách hàng triển khai &lt;strong>SAP Cloud ERP Private&lt;/strong> (trước đây gọi là RISE with SAP), ba câu hỏi phổ biến luôn xuất hiện:&lt;/p></description></item></channel></rss>